{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 HOTEL THE WYNN"
    },
    "text": "次はHOTEL THE WYNNが提供する情報です。 - 個人IDを使ってネットフリックスを利用できます。 - ノートパソコンとワイングラスをレンタルできます。 - 荷物をお預かりできます。 - 1部屋あたりの車両は1台のみ駐車可能です。 - 無料映画をご覧になりたい場合は、メニューボタンを押してホテル専用館に移動し、プレミアム専用でご覧いただけます。 - 当ホテルは快適な客室環境のため、全室禁煙室に指定されております。 喫煙はホテルの外で利用できる場所でお願いします。 特別整備料金200,000ウォンが加算されます。 - ペットやペットの立ち入りは禁止されています。 - スタイラーはスイートプレミアムタイプの客室に備えられており、ブティック客室の場合はランダムに割り当てられることがあります。 - スタイラーの利用案内はディレクトリブックに説明書があります。 - 私たちHOTEL THE WYNNは常に最善を尽くしてお客様のために努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するためには、どのように個人IDを使えばいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用するためには、ホテルが提供する個人IDを使用してください。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンとワイングラスをレンタルする方法を教えてください。",
            "answer": "ノートパソコンとワイングラスをレンタルする場合は、フロントデスクにお問い合わせください。手続きをご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "荷物を預かってもらうことはできますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは荷物をお預かりすることができます。フロントデスクまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "車で来た場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の車両を駐車することができます。駐車スペースに制限がございますので、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "無料映画を見たい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "無料映画をご覧になりたい場合は、メニューボタンを押してホテル専用館に移動し、プレミアム専用でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "当ホテルは全室禁煙室に指定されておりますので、客室内での喫煙はご遠慮いただいております。ホテル外の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやペットの立ち入りは禁止されております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "スタイラーはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "スタイラーはスイートプレミアムタイプの客室に備えられており、ブティック客室の場合はランダムに割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "スタイラーの利用方法を教えてください。",
            "answer": "スタイラーの利用方法については、ディレクトリブックに説明書がありますので、そちらをご参照ください。"
        },
        {
            "question": "HOTEL THE WYNNはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当ホテルはお客様の快適な滞在を提供するため、個人IDを使ってネットフリックスを利用できたり、ノートパソコンとワイングラスのレンタルが可能です。また、荷物のお預かりや駐車場の利用も可能です。さらに、無料映画の鑑賞や禁煙環境の提供もしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 605
    }
}